騰訊微博本月28日停止營運

【信報財經新聞】騰訊微博公布，由於業務調整，將於本月28日晚上11時59分停止服務和營運，屆時將無法登錄。

公告指出，感謝用戶多年來的陪伴、理解與支持，對此帶來的不便，深表歉意。

700 drop to $0

騰訊微博=/=新浪微博

聽都未聽過
以為得新浪有微博

不嬲啲人用新浪
冇咩值得打飛機

Facebook vs Google+ 咁上下

$4

唔講都唔知有，drop 咩，同Google+ 一樣

跌少少大把人托
跌條撚

股票從來 都係有少少疑似消息就可以跌90%

個背景是咪恆指板？

細價股可以係
但700真係無咩可能
阿爺一定托住
利申無持有

而家唔係你制裁我
係我唔做

點解都會叫微博？

中國版fb

下一個到QQ執 被微信取代

騰訊嗰個微博好似人都無乜人用

講開又講
Weibo唔少高級黑

blog, 新浪係做微博起家，之後仲有好多，人人，搜狐，網易，依家新浪獨大，執咗佢係好事。

一直都無人用

點講都係左抄右抄... 度度都偷d 當自己產品

支那所有野紅左 都會有公司做個類似既出黎搶生意
不過騰訊微博一早已經無人用 人流同末期xanga差唔多
99.99%人都係用新浪
搶唔過生意

好似全部網頁嘅share to 新浪微博button死咗咗成個月

利申：上個月公司個網頁比人report issue，到今日仲未有人follow up

其實新浪微博都唔係真係咁多人用, 好多假數五毛
識得好幾位支那人都唔用新浪微博

更何況騰訊微博, 但微博都搞到咁失敗, 真係完全無競爭力
一日到刻都係更收購外國企業做擴張

博就博 唔博就唔博 乜撚野係微博？

仲以為不嬲係得一個新浪微博

哩隻好似無人用 新浪個隻先多

我仲以為新浪係台灣野

原來微博有咁多款，我以為係得一款

微博係假click like follow
有公司幫你買熱門做話題
不過仲有真心五毛膠 為左呃like 圍爐
所以先請咁多所謂名星用吸引"真人"人流

新浪果個停先出post啦

冇人用嘅網絡垃圾

咁多人用果隻微博係邊種

新浪微博

咪即係google+啲friend

唔係新浪微博

大學個RA話佢地得啲老嘢用微信
後生嗰啲都係用返QQ

咁都唔明

Miniblog
Or 抄微軟

下
台灣人直情無流行過用微博
香港都話好耐以前有流行過下
台灣人聽到應該會想打柒你

軟就軟 唔軟就唔軟 乜撚野係微軟

我覺得新浪做咁耐先出奇
好耐以前已經有人講緊新浪用sina做英文名同日文支那拼音一樣
要佢改名

似你弱智多啲

成個網站冇得用?
咁中國大陸用上乜嘢網?

全部外國網站被禁

支爆了

新浪囉

吓，大陸果邊一樣可以打飛機話係集中資源發展其他核心業務，又升

騰訊微博不嬲都無乜人用啦

好似係你柒咗

信就信 唔信就唔信 乜撚嘢係微信

有咩分別
騰訊爆咪仲大鑊

借位唔該
(多圖）人神共憤！！無腦港豬女涉虐畜！！！放唐狗係車尾箱行駛！

有咩可能 QQ依家冇人用啦 大陸D人成日拍片話上番QQ一個人都冇

爺你老母咩

咪同我地當年一樣

ICQ MSN

Xanga Qooza

無人用/過氣咪執 有咩好講

我最初以為係700突然成間公司停止營業呀

原來微博有咁多間

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

QQ嗰個不嬲廢，
玩唔贏新浪阿嘛

唔同業務 難啲比 唔講唔知騰迅有微博

星期一 股..股....股.......股災呀

放到18禁文既地方都無埋

發夢
一低過500，即刻國家隊入場

大把人用啦
佢地嘅qq=我地嘅tg
用得qq嘅都係加啲現實唔識嘅人 姐係網友

香港「流行」都係班奶共藝人啫

google+先係
人做我做, 結果執咗

玩qq就幫你開埋
但無人用

又可以俾連燈仔睇標題打飛機

推行動po